去餅店買蛋糕嘅你地...

會直接企喺蛋糕櫃前叫店員攞
排隊到自己再叫店員幫你攞蛋糕

咁又點 冇分別

自己拎個蛋糕去比錢

企喺蛋糕櫃叫店員攞再去收銀排隊比錢呀

啱啱去餅店買蛋糕，企喺蛋糕櫃前想買蛋糕，見到有一個人喺另一邊排隊就等佢比完錢先嗌個店員，但之後又多咗個人排(擺明遲過我)，我嗌個店員但個店員唔9理我(肯定佢聽到) 等條隊真係冇晒人，佢先施施然行過嚟，話叫我下次排隊先叫蛋糕，但我以為全世界都係企喺蛋糕櫃前簡咁如果唔係點指個蛋糕 燥燥地就上嚟問大家

排隊啦中國人

緊係排隊買啦 排撚完等佢安排 唔通個職員咁撚得閒記得你幾時黎咩

咁大個人，排隊都唔識